# aprenda-go
Aprenda a Jogar Go Interativamente.

Tradução do site original playgoto.to que ensina a jogar Go a partir de exercícios interativos, inicialmente em Java, depois em flash, e, atualmente, estou passando para Javascript. 

Esse site foi feito em html pois ele é bem antigo, e nunca foi atualizado para um Wordpress. Por isso estou disponibilizando ele aqui para quem quiser pegá-lo, melhorá-lo, contribuir de alguma forma ou só baixá-lo mesmo.

Agradeço a ajuda!
Ricardo
